李家超就係仆街到震

完全唔講法律、道理、原則
總之依家嚴峻
立乜柒法，幾唔公平合理都得

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

佢副嘴臉真係 呢條仆街一定唔可以俾佢走

點撚樣識別速龍呀
乜撚野都冇

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

錄音機模式開啟

我哋有方法識別
我哋有方法識別
我哋有方法識別
我哋有方法識別
我哋有方法識別
我哋有方法識別
我哋有方法識別

齊齊捉比卡超 各位請share

推一推下

原來人可以去到咁唔要面既程度

啲獨裁者性格係咁 去到死都認為自己正確

個樣，個tone and manner 閪能到……
前世宦官

屌你老母
任狗鳩拉
拉撚咗等法庭判就仆街啦

又辣慶記者

除暴go!

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

屌佢 講黎講去三督屁 佢坐左幾耐呀？無委任證講左好耐 佢都可以講得出口
人無恥則無敵

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

條仆街正食屎狗

原來獨栽離我地咁近 本身真係以為唔關我地事

條友掉轉哂d野黎講，屌佢老母

佢已經俾警賊騎劫咗，木偶傀儡